今日係小弟既生日,喜歡就留個言唄

自從小學之後已經無人同我講過生日快樂
就連父母從前年開始已經無同我講

Hb

咁我留個名啦

屋企人未試過同我講，呀媽仲唔記得我生日

生日快樂

隔幾日又再生日既話切賓周

生日快樂啊

爸打生日快樂
祝願
同屋企人關係良好
日日都會開心笑
識到多d人
有真心朋友
跳出自己lonely zone
以後有人會記得你生日
生日有人同你慶祝
快d搵到女朋友
加油

生日快樂
我都好明白無人知自己生日既感受

唄你老母返大陸啦

生日快樂
一直以為你係絲

我都今日生日
生日快樂

注定無人同你講 使撚強求咩
日日都有人生日 個個好似你咁開post仲得了？

唄乜撚

我是台灣人
台妹來的喔

自拍就信你係台妺嘞！

生日快樂🎂🎈

Bb I love you

又小弟 又台妹 影張自插黎睇睇

生日快樂啊人馬仔

唄你老母

大陸狗